知唔知點解雛田去買餸會買錯晒啲餸？

因為佢有眼無珠

Long time no see

Btw g chi

嘩 呢個ok喎

有眼無珠 應該係 買返黎嘅野係爛晒心

走！

💔😢

留名支持

以為係“被欺負”添

G持

中ching